梁愛詩指如大規模侮辱國歌 《國歌法》立法時可設追溯期

基本法委員會副主任梁愛詩表示，如果《國歌法》在本地立法前出現大規模侮辱國歌的行為，《國歌法》草案可以加入追溯期，有建制及泛民議員都認為不可行。

傾掂未呀,淋病又唔係咁講

你地自己打完架再出黎講啦
你唔怕奶共奶到無面 我怕笑死我呀